分享吓你地點樣自學做gym

做左就黎四個月，我多數睇youtube, 睇下D健身文章，問下frd 咁
有冇邊個健身youtube channel 推薦吓

大學PE堂有教架喎

開頭幾次同friend 之後睇youtube
都係同你一樣開始咗冇奈

Athlean x

我見啲靚女做得唔好嘅時候想埋去提一提，永遠都唔夠其他人快

所以靚女學做gym嘅話，只要去gym房亂嚟就得

睇文家浚學深蹲是常識吧。

ig follow gymfickery

gymfuckery先岩

天生識做

淨係kofgym都大把野睇啦

Athlean X

每日一下掌上壓，做得細膩啲其實好夠。

其實有好多人做掌上壓都係搖下搖下

巴打有見地，所以貴精不貴多

學校圖書館, 有舊書唔要, 結果汁返屋企睇下, 睇睇下就有興趣做gym, 跟住就開始睇youtube channel

汁你老母啊

個人認為搵一個識做gym既朋友帶住做一排最好
一來岩岩開始做gym 會怕羞驚柒
二來做錯姿勢可以即時有人糾正 比人笑唔驚 最怕傷
過左一段時間識發力就可以上網睇下YouTube 自己做下

跟康文啲教練學~本身佢有做freelance